買iPad仲抵？

先$2599

抵啊
由中国比亞迪電子製造，充滿中国價值

買APPLE即係撐中国,Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方